\begin{song}[remember-chords]{title={Bandiera rossa},band={Pankrti}}

	\begin{kitica}[class=prva]
		Avanti po^Gpolo, Bandiera rossa, \\
		alla risc^Dosa, alla riscosa^G. \\
		Avanti po^Gpolo, Bandiera rossa, \\
		alla risc^Dosa, triumfera.^G {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntch{
			Ba^Gndiera rossa, alla triumfera^D {} \\
			Ba^Dndiera rossa, alla triumfera^G {} \\
			Ba^Gndiera rossa, alla triumfera^C {} \\
			E vi^Cva il comunismo^G e la libert^Da! { }^G {} \\
			E vi^Cva il comun^Gismo e la\nscs liberta!^D { }^A
		}
		{
			\begin{repeated}[3]
				Bandiera rossa, alla triumfera
			\end{repeated} \\
			\begin{repeated}
				E viva il comunismo e la liberta!
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		%\RenewDocumentCommand{\writechord}{m}{}
		_A _E _D _A
		%\vspace{-2.5em}
	\end{solo*}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Vogliamo fabbri^Ache, vogliamo terra \\
		Ma senza gue^Erra, ma senza guerra.^A {} \\
		Vogliamo f^Aabbriche, vogliamo terra \\
		Ma senza gue^Erra, triumfer^Aa. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntach{
			Ba^ndiera rossa, alla triumfera^ {} \\
			Ba^ndiera rossa, alla triumfera^ {} \\
			Ba^ndiera rossa, alla triumfera^ {} \\
			E vi^va il comunismo^ e la libert^a! { }^ {} \\
			E vi^va il comun^ismo e la\nscs liberta!^ {} ^ {}
		}
		{
			\begin{repeated}[3]
				Bandiera rossa, alla triumfera
			\end{repeated} \\
			\begin{repeated}
				E viva il comunismo e la liberta!
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=prva] % TODO ponavlja se
		Avanti po^polo, Bandiera rossa, \\
		alla risc^osa, alla riscosa^. \\
		Avanti po^polo, Bandiera rossa, \\
		alla risc^osa, triumfera.^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntach{
			Ba^ndiera rossa, alla triumfera^ {} \\
			Ba^ndiera rossa, alla triumfera^ {} \\
			Ba^ndiera rossa, alla triumfera^ {} \\
			E vi^va il comunismo^ e la libert^a! { }^ {} \\
			E vi^va il comun^ismo e la\nscs liberta!^ {} ^ {}
		}
		{
			\begin{repeated}[3]
				Bandiera rossa, alla triumfera
			\end{repeated} \\
			\begin{repeated}
				E viva il comunismo e la liberta!
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

\end{song}
